---
id: 74
title: Relax setelah UAS
date: 2013-12-14T12:12:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/12/14/relax-setelah-uas/
permalink: /relax-setelah-uas/
nb_of_words:
  - "272"
ytrssenabled_meta_value:
  - 'no'
ytremove_meta_value:
  - 'no'
ytad1meta:
  - enabled
ytad2meta:
  - enabled
ytad3meta:
  - enabled
ytad4meta:
  - enabled
ytad5meta:
  - enabled
template_meta:
  - 'no'
categories:
  - Note
---
<p class="has-drop-cap">
  Udah seminggu kebelakang gw jalanin hidup ini dengan mengerjakan selembar demi selember soal ujian yang harus gw kerjakan, rasanya hari hari yang gue jalanin tuh pahit banget ngerjain soal pake pensil trus jawaban dibuletin sampe hitam mengkilap dan gak boleh keluar garis, sekalinya keluar garis harus dihapus kalo ngehapusnya gak bener bisa bisa kertas robek dan kalo sampe robek yah harus ganti sama kertas ljk yang baru udah ngebuletin cepek capek ehh jawabannya salah.
</p>

Emang kalo jawabannya salah yang salah juga gw juga sih, ngapain jawaban salah dibuletin bikin capek mending dikosongin dan pada akhirnya kertas ljk gwpun kosong gak ada buletan karna gw gak tau jawabanya yang mana hahah 😀 gak gitu juga sih pastinya ada jawaban yang gw tau kalau hanya satu atau dua yang penting tuh lembar ljk keisi penuh dengan goresan pensil yang begitu tajam dimana kalo dilempar akan menyebabkan \***\***\***n.<figure class="wp-block-image size-large">

<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/12/880ea-christmas-christmas-decoration-christmas-tree-1531670.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /> </figure> 

Setelah gw lewatin itu semua tepatnya sekarang hari sabtu dan tepatnya malam minggu dan tepatnya hati gw yang masih kosong juga eitt. Tapi dengan begitu gw bisa men-Refress otak dari yang namanya ujian, dan cuacapun seketika mendung yah jadi tambah mantap aja buat santai ditambah kopi yang selalu menemani dikala hujan datang, dan kabar gembiranya besok libur jadi kemungkinan besar malam minggu ini gw bisa begadang menemani sang malam yang selalu kesepian dalam kesunyian yang lebih penting adalah besok gw bisa tidur pagi sampe puas 😀 .